有無人覺得宜家啲煙三文魚好鹹?

拎黎炒蛋都覺得鹹

推介熟煙三文魚
嘩屌

邊度買比較抵屌
有時想買嚟餸酒

通常就咁連紫洋蔥食